三大乞食科入一入黎

你地做緊咩工 人工幾k?

First hon 失業

文員 19k

科大 中大？

咩文員咁高人工

連登仔個個50k以上 咁都叫高

1. 政府工
2. 讀完pgde做老師
3. 銀行
4. 秘書/clerk/admin
5. 讀專科master轉行

識親既都係咁

文科本身打咗幾年寫字工啱啱前幾年到全港個入息中位數
家庭問題做咗排slash
上年搞自己鋪順風順水諗住今年年底前可以爆上30000
點知嚟個肺炎而家叫業主減租吊住鹽水先

三大終極乞食科，20k文職，不過岩岩比人減3k

咩工

其實真係好心up好撚sad，真係好後悔自己讀書時淨係死讀書，gpa博盡爆到4又如何，呢個世界本來就係識人好過識字，grad咗出嚟已經幾年諗住慢慢追返上去2字頭，而家一下子就變返萬幾蚊，點生存到⋯⋯好灰心覺得自己是0⋯⋯

admin?邊類文職？

做緊lab 36k

讀讀下驚乞食轉左科 留名

本身讀咩

我其實冇後悔讀乞食科讀得好開心

三大乞食科還好 但八大乞食科真係慘到仆街

想知5. 讀專科master轉行嘅details

做緊4

黎黎去去都係社工老師護士

邊三科?

Commercial lab? 高層? 36k咁高

老師PGDE唔收

三大乞食科準備乞食

有學校請的話可以之後先補返pgde

做緊3
好唔鍾意

上年有搵過AT/TA 不過無得教

今年再搵過

試下揾contract 位，小學同中學人工starting salary 一樣，之前有朋友做小學兩年contract位，之後perm 咗，佢本身有LPAT同pgde

非commercial lab
低層小薯
全team最低人工

點入行？要讀science?

好乞食咩
見人讀完走去做四大行
好似都唔錯呀

銀行都幾好搵

前排興醫藥公司
唔少ibank請medic school畢業生

有冇人HKU BA失業

咩蠢1.3k。。。未洗乞食住嘅
不過出完糧又可以去睇心理醫生。。。。

my fd 你都係hku ba?

CU FG
文員仔 15K
AIM考政府

20fg 準備失業

做銀行bo既話，邊一類好d

求介紹

科大civil
18k

散仔？

喺ibank做咩位

咩lab